其實CP3值唔值得有一冠 ?

雖然串左D

咁廢就收翻埋啦

沾屎四兄弟得Wade正常啲

唔值，咁廢仲學人super max

波台會然影衰哂

摸到西決地板咪算執到囉

最接近總決賽果次 傷左 而家基本上冇機會啦 拎住份肥約養老算啦

認真，有無人可以答下CP3有咩個人style
KI嘅控球技巧、咖哩嘅三分，WB嘅勁爆體能
相比之下CP3有咩咁特別？

矮撚唔值

陰濕

又細粒又唔勁人又賤
不了

勁係勁
但好撚茅喎

好傷，Game7坐係bench唔出得，其實果年playoff好多場都係佢carry，時也命也

又茅又串，抵佢俾沙嗲仔食住上

同rondo比，波叔明顯高幾班，但係rondo有冠就可以吋鳩你

RR9今年隨時多一冠
當年cp3同dwill鬥既年代我都幾鍾意cp3近年愈來愈陰濕

CP3可以話係一個傳統控衛既教科書
基本功良好，球風穩定，防守上乘

可惜
佢呢種打法被三分球大時代淘汰
而呢個時代正正係由Curry引起

時勢呢d冇得講

大把人更值啦

Nash

控衞之神
其實邊鳩個作畀佢

唔覺囉
rondo peak勁啲

未見過星級控衛三項命中率都咁低，佢交幾多個assist都補唔番條數，Rubio都係